李克勤會點作「送禮之我見 」呢

中學文憑試（DSE）中文科今日（4日）開考，首日先考閱讀及寫作兩份卷，逾4.7萬人應考。今年中文科因為新型冠狀病毒疫情取消口試，閱讀卷及寫作卷全科佔分比例，均增至28%。

閱讀卷分甲乙兩部分，甲部範文考核佔該卷三成分數。今年範文部分主要問及《登樓》、《六國論》、《岳陽樓記》等內容；乙部「閱讀能力考材」則有兩篇文章，分別是台灣作家利格拉樂．阿烏的《夢中的父親》，以及明代文學家方孝孺的《試筆說》。

至於寫作卷設三條題目，考生選答一題。題目分別為描寫一位最能體現「嚴以律己，寬以待人」美德的人、以「微笑以對」為題作文，和以「送禮之我見」為題作文。

2005年7月22日，英格蘭足球隊曼聯訪港進行友賽，賽前李克勤以球隊官方網站大使及歌手身份，向曼聯送上紀念品。禮物是一塊以他為主題的CD封面照片砌成，並加上「Welcome to Hong Kong」字樣的板框。李克勤本相信它會被放入英國曼聯的博物館，然而最終卻事與願違，球賽結束後，該份禮物被傳媒發現棄置於更衣室內。

作完成份卷又俾人棄置係卷場

今日一見到個題目以為考評局抽緊佢水

其實就算件事唔係人地留咗喺更衣室
本身送用自己個樣整成嘅畫都係好撚柒

有英文字，0分重作